講左咁撚耐罷搭黨鐵，點解仲有人唔識搭巴士？

到呢幾日大規模閂站先知道原來咁撚多人冇黨鐵搭會死，邊度都唔識去

學下搭巴士啦

香港人，反抗！